社科/垃圾科畢業既你揾到咩工?

文員仔

admin assistant

人工有幾多?

留名

垃圾科grad, 搵11k

+1準備轉工

lm 下年乞食科grad

IT白紙去左文員

social worker

正苦工

採購

grad 幾年, finance

Admin assistant

做左幾年aco，社會會最低層

AO

teller

整冷氣

requirement係hd grad 既admin assistant

+2 準備辭職
利申：考到ACO

I大Media HD
而家做緊文員仔

我都垃圾科今年grad
都想搵文員仔做

大學生去做aco真係夠垃圾

真好

好過做admin assistant or clerk仔
做一世都唔會過$20K

出年你想入 都唔係咁容易

自學programming 轉行做IT狗
唔係話好好，但起碼人工前景都好過做admin assistant
垃圾科要求唔能夠太高